[A/I] Fate/Grand Order [767] 今年係 月姬 20周年

-Fate/Grand Order-
Fate 的氪金就像是人生的縮影，
男人哪怕是欠錢也想要自己心愛的女人獲得幸福，
女人本來就是需要錢來呵護的，
為女性花錢就是男性的本能啊！

-撚狗營運官網-

-官方twitter-

-遊戲WIKI-
日文

-靈基素材、絆效率表-

-素材計算機-

-活動攻略-

-戒賭熱線-
TEL: 183 4633

靚相:

燈神介紹:

神父靚圖

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十一抽
課金就650hkd左右=168石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

做乜跟我打漏JP

Tamamola mola

下個po先補返
再唔係霸氣啲，本家點解要打字比人識認

應該第一次無銘版日文詠唱

やっと、やっとここまでこぎ着けましたー！
『Fate/EXTRA Record』発表です！

Recordはグラフィック・システム面をスーパーアップしたもの。あくまで原作準拠のものです。
PSP版の『EXTRA』はＲＰＧ、ゲームだから成立した物語構成をしていました。
なのでそちらを「より優れたビジュアルで見せる」のはRecordの役目とし、
アニメ版『EXTRA』はゲーム版とは違うもの、同じものにならない『もしも』として構成したものです。

時を遡ること×年前、EXTRAのリメイクはアニメEXTRAと同じ時期に企画にあげました。
理想は同時発表でしたが……関係各所との話し合いに時間がかかったり、
TYPE-MOONがFGOで予想以上に忙しくなっちゃったり、と色々あって現在に至ります。

でも、そういった経緯があって、今回、めでたく『EXTRA10周年』のお祝い年に発表できました。
ゲームシステム、リブートは studio BB に全お任せ、
自分が担当するのはリメイクにあたって細かく追加されるテキスト監修となります。

既に自分の手元には10年前のデザインを残しつつ、2020年風にリデザインされている
マスター・サーヴァントたちのカット、ゲーム上で動くもの、新しいシステム、等の
情報がドシドシやってきています。

なんかもうこれだけで感無量ですが、本番はこれから。
BBスタッフと新納一哉氏によって新生する『Fate/EXTRA Record』
自分もとても楽しみにしています！

それにしても生特番の開発画面の暗黒動画っぷりは凄かったネ！
大量の黒子無銘がめっちゃツボだったwwwww

日文詠唱ver PV

今次無花札拎嘅？

原來係比FGO拖慢左, 原本係同動畫一齊上GE

真係MOFUNG

又一隻真愛bo5...真空虛

等泳裝化

閘住 fgo 識出新活動架咩

呢隻好似唔錯

泳裝同聖誕實保得住
周年後應該都只會得泳裝 閃祭 聖誕3個新活動

燈神

唔知今年有冇萬聖

9成9無

講個笑話 對馬戰鬼 3日過200萬 低分過tlou2

唔洗load既大奧都幾好玩呀

一講起我就扯火,上次打完先整好loading

呼符單抽出彩光我都知想搞鳩我架啦

單符5星仲想點

大dodo

寶8了，順便第2次10隻碟，周年角唔洗怕無5星了

分係用嚟刷的

奧斯卡最佳電影都未必好睇啦 我地識條春咩

差唔多次次彩光都係歪

我抽得少，無乜點歪過

你都叫抽得少

中獎率少

不要再說了
其實我都係泳武藏先抽得多，其他pool都係平均1-2pack

你呃人！
明明義妹都抽得多

義妹係洗大咗 仆佢個街
但係又想齊sup

泳師匠我無

580,429,275
有幾個位有冇人加

added

點解會有戰佳

TAMAMO(起格)

依度唔係飛高po咩 有其他J圖好正常

@一泄

唔洗load嘅大奧根本係神event 行下路就有素材拎

師匠bot

哇我屌你個老母呀

棟樓有人確診

橙

如果無wfh嘅話有病徵都照返工 閪公司一齊攬炒啦

咩撚野

閪撚到爆，HR話自我隔離要扣AL，咁我寧願同佢攬炒好撚過

go

中下肺炎又唔會死 反而公司肺炎大爆發真係會死

想要

Extra record 是咪PS4 平台

Link

Mofu Mofu

1001強化完又唔錯

who？

矢吹新作

我公司棟大廈都有人中, 不過仲係得一單

依家公司行A B TEAM, 分一三五二四六WFH.
咁真係無咩意義, 我條TEAM無獨partition, 間房邊到有空位就坐邊到, 基本上有一個人中都係一鑊熟

烈冥王
屋企隻天仲係度

4單

抽左兩PACK 無加魔

我都差不多。。係咁出四星劍 成四隻 五星一隻都冇

懷疑確診要返工 確診左更加要 閪公司唔俾wfh啊啦 咪全公司攬炒

我間公司對哩波爆發冇反應咁
咩都冇講過

iktf

唔好再抽啦

珍 等週年同泳裝啦

本多終勝

大奧有冇懶人包 活動禮裝點放?

是但
而家啲關跌得好少野

第一關 周回主4星禮 副3星禮
第二關 周回主5星禮 副3星禮
其他主3星禮 副4星禮
詳情appmedia

118
已經殺到去屋企附近

香港九龍新界無得避

我最期待的畫面出現了

迦摩抽一有三種玩法

唔通係日本刀男角

永續fgo po兩大傳說

秘一定快過電

Who is電

備用品

好心五週年就送限定五星啦......

姐係我又唔洗留石

想問 +1

唔識醒果個妹仔

本身覺得不相伯仲不過長月老賊成日唔update再加埋而家動畫化 啊電醒返真係了了無期

成功卿

開始補電鋸人

清左好耐無上線既人，有15個位可以加好友
388,315,180

我想做fgo陪玩師

我仲諗緊點解個po可以成日冇推過 原來唔知係hang左定點

rerise真係好好睇

睇ing

RAP

可能要熄登呢

J圖卿又開始工作

爆衫呢

Kam added

「そんなに欲しいんだぁ……♡」

雖然都無乜可能有野引到我買，不過都貼出後？先
今時XSX直播

識食一定食靈一

叉盒咁多年唔係HALO就GOW架啦

靈2最啱feel，嗰陣Downer feel

蘿蔔好j好多
搵本都要搵蘿蔔本先j得落

Add左

仲有唔知幾多k既minecraft

淨係我鍾意玩日系 xbox已經唔會係首選

就算唔日系都唔岩啦

香港玩交叉盒=冇朋友

rerise點解咁好睇

有冇人買咗 extella link 既 apps 版？有冇得好似ps4/switch 咁連線對戰？

咁睇唔開

寫到明無multi play

純粹想得個知字Extra 系列我剩係對CCC 最有興趣，坐等 remake

link 唯一賣點都冇，佢出呢個apps版好廢

連到既話部機會爆炸

我擔心顯示人數仲小過psv 斷combo多啲

！！！ 夢中抽到迦摩 ！！！
係啟示！！！

もふもふ

即是叫你訓多陣

有MOFU嘅地方就有我

得電子雞有

你又B害

禾善良正直

婆

我懷疑小玉禍國既由來就係因為個個王都日日屌佢中出到精盡人亡

牙狐咁正點忍呀大佬.....

你再嘈我派小刑去傳D肺炎俾你

係就快 我訂定wifi蛋準備入院

melt

送埋你去南丁到幫你切除埋

爆發5秒前

繼續訓了。

隻臭支buy唔露波

正太船長

唔係好想抽仔，但係正太

10隻碟準備好

.gun

用碟

真係好耐未出過新野cls
人地其他game/卡通又無呢d問題 人地係有d延遲 但fgo係0

有得hea唔係唔hea啊嘛

隻神盾騎士又幾撚型

Bandai其實係風見撚
騎士正義係目前己出既gbdr模型最好既
神盾應該更好

依個船長幾型的

尼哥入左數了 tg收唔收到

DQ

係好型

收到

換文西渣

想飲多娜茶

瞓緊覺都飲到嘢？

吊鹽水咁打入去比你

追完電鋸人了

開波

好耶
去打雪仗

lag到

我仲以為我上網問題

風見真係越來越型 Captain

等前輩回憶了

dllm啲驚真係冇隻吸引咁濟

agger

差唔多隻隻都係突突突突突

活動都完左，點解隻仮加入bb仲未消失

BB都唔會仮加入，一入隊就永久

又唔比我賣

？！
係咪中bug呀？

由頭突到尾

葉狗搞搞佢我強迫症開始發作

賣咗啦喎

自己send信去cs report bug啦

夢幻之星有少少吸引

如果係PSO2就不了

pso2黎

睇到一半見個界面就覺得唔對路
諗緊個界面點解同PSO2一樣GE

又突突突啦

唔洗上都已經預計到A9啲軟軟同索索咩狀態

XBOX都係離唔開 車 槍 球
但係車同球0興趣, 手玩打槍又反智

MS回合結束
等8月中-尾就到Sony嘅回合
回合制輪流出招

2邊都鬥遲出價, 只要是但一邊平D其實對勝負影響都幾大下

唔個罪大揸住Extra Record典輸

人地ps5就拎次世代既畫質同高速讀取做賣點 你老鼠X盒成堆個啲卡通到唔幸既 仲要直播都lag機 你話死唔死

公道講，咁PS5嗰日都好多卡通風嘅野
但XSX嘅問題唔係呢度

睇咩game獨佔姐 當年mhxx真係神game 咩怪都有

但好多都係幾吸引，XSX就一般

有無人有聚魔歷戰獄狼龍打明明我打過 但鍊金搵唔到野黎合

NOBA

wfh 壞laptop

砌過部準備打Extra

公司laptop點砌過部

屌你halo唔係doom 比個飛爪佢做乜撚343真係抄得就抄

成個鐘最吸引嘅係silent hillmedium

Rich

係日本睇住一車車月豬走入屠場

借d錢來洗下

居然係連登廣告睇到

呢到個個都rich撚

你會唔會買先

唔識條女

痴線佬

系統會跟你睇開咩先出咩
我個廣告日日都係bandai

我係物理治療中心

殺生院強化左之後掂唔掂

都係d難用角色

又靚仔又有錢
玩撚晒啦

洗唔洗30000蚊

諗緊追寶定留力5週年

可以取代殺光炮
高難又用得
值得追bo2
利申:MOCHIN

頂盡咪4千

依家抽大波定遲下抽正太
自己諗

追寶二殺生院

我全都要.jpg

你台主無人能及

4K都咁樣，真係點對得住個12T

希望正太唔好又係sup

真

呢個畫風係10年前

一早都話照顧埋上世代機種一定會拖累表現

btw A9VG嗰班成日拎住機能嘈交嘅戰狼軟軟靜撚晒

我強盜廚

真女神3HD中文版會cut走雷道
有傳驚佢套衫又會踩到支支條尾

都係少用

酒吞以外殺職AOE可以掉晒佢

咁都是唔追bo了 等正太算

隻女帝抽完返嚟冇用過咁濟

唔記得左有依個角色了

師匠開一次寶炸一堆星出黎

我成日用女帝

我都係

蝦娘變萬聖節魔人未

迦摩同殺生院都寶二失敗 留力泳裝算

不夜術可以解凍了

殺生院可以藍卡3T 搞到殺職AOE大失業

唔會啦,宜家大家嘅目標係3T 90+

90+ 好撚賤格，全部都唔同敵數

唔想打嘅咪返去90, 效率差咁啲姐

試下先

右上角咁組唔使換人

右上唔換人下BUFF量最高

沒抽尼碌 隊友都冇尼碌

哇

冇突爆蒼玉

咁咪寶石囉

其實我唔係好睇得明呢啲圖 佢右上咁樣代表2狐又得 1狐1尼祿又得咁?

+1
我都睇唔明

每個三角形都係一個組合
3角色=綁定換人衫
底色就係打咩職嗰陣做到3連

右上雙狐+嫁王搭蒼玉 要換人/狐+嫁搭寶石 再加禮裝 唔洗換人
應該係咁

佢成個右上都係白色 我以為代表大包圍

原來係咁

正確
佢2個白色相連結果無左中間條白邊分割

邊夠尼哥黎

我無錢無樣

尋晚隻PSO2係宜家PSO2 1000年後

最近先玩返
希望啲衫可以帶埋過去啦

課金又貴咗

迦摩幫我加魔

又斷左登就黎棄

抽中新野就會有動力繼續p

歐洲人

棄驚抽卡流世一

我中左黑櫻之後果日就斷

貓貓幫你送行

HF3 CV LIST有本田貴子
春歸CONFIRM

都預左架啦
想知佢地會唔會整埋櫻之夢做彩蛋

話唔定bd收錄

UBW都係BD收錄埋Saber留低ending

希望週年任揀一隻限定5星

傻撚左

燈定先差唔多了

molamola

你肯燈邊有死錯人

佢呢個reply已經係發緊功

留名等攞

唔洗送咁大想頭，出個5周年pack送一張限定5星換領券，一次限定都殺

有失敗認證 今次掂了

你再裸跑多次就有

你都有份

我冇話過裸跑

點解大家成日都唔信我

裸跑完再講

cls 呢到邊個唔信你燈力既同我企出黎
你簡直半個燒山 我實信你

我唔燈

送5星失敗卿即刻裸跑

飛高冇送過5星

買華哥skin未

有冇人中意NU高達
想送一隻新手砌既MG比有心人

果然會繼續落去，只係畢業劃分開

會唔會轉標題做卒業生

遊戲王張宙斯都on9

終於

好少砌高達

買買買

柒左貼錯PO

勁 瑪莉 我了

萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節萬聖節

如果牙敗嗰次有裸跑 今年幾多歲

成功卿諗定下次叫咩名好過

訂左2隻

PSO2

哇出租女友個男主型左咁多

TAMAMO:

rich

TAMAMO咁少膠買多隻都唔過份

MG nu gundam咁正

鐘意，但買左rg連effect個隻

係送隻砌左既素組
之後打算認真再砌一隻

丟左佢又可惜 賣又唔值錢
送比巴打好過

留黎玩改造？

no la 唔中意改機

我上年定前年買左個部透明ver ka 有少少後悔
個樣好膠

有冇清知fate hf幾時響香港上

ver ka靚過rg
兩盒買哂吧

佢夠膽上我夠膽去睇 反正日日都要返工

60抽大爆死

睇套戲JA 最多包場
依家格住買,包場半價

跟

來自深圳都係咁睇 依家咁既時勢唔早睇可能冇得睇

台灣同日本同步上畫
香港就比垃圾林奠搞到睇唔到

大澳唔洗load都幾好玩 又送好多料

肺炎終於打到黎我個座

好葡萄台灣

臺灣啲動漫野愈搞愈好 唉

行到好攰 一層樓㩒到手指斷

妖尼姑而家係咪可以連發到?

主線打到第二特異點，係咪冇可能趕得切大奧event？

主線你都衝唔切啦
剩係打第6特異點都玩死你

何況大奧要打完第2部第3章先入得場

應該唔得 除非食石回體加神首抽

你唔洗返工，日訓幾個鐘
時間上係無問題
但打機打到咁為嘜呢

又無角送,唔洗打咁急

趁活動慢慢打主線啦，實趕唔切，除非24小時狂煲

比我，重新打磨再噴油

呢個畫師嘅GD♂x黑貞同GD♀x巖窟王真係好正

有個禁術可以幫到佢

貓貓同小刑玩完就開始流鼻水

咁玩嚟做乜

一隻狐狸一隻蝙蝠，知咩事啦

我都冇用 只係諗到唯一最快既方法

貓貓流鼻水仲走黎攬我

印象中個event好似好長
留多d時間玩先

攬炒

我又唔會食佢 應該無事嘅

我諗慶回歸個班應該都冇互食既
molamola

佢地呢d未變種 應該唔會傳俾我掛

有冇人有玩呢隻既原作

而家先睇返啲01 老千咁就洗白唔係呀

D女咁仁既

趕收工 feel到已經開始hea整

我由琴晚loop到今日.....

毒到...

唉 最慘係仲要遇到武肺
雪上加霜

哇 你想點

想做了

見唔見到部switch? 好明顯卡關搵你幫手

ID 629 498 209
求CARRY

用我d錢買機仲要玩唔掂先叫我幫手

成日變蘿莉緊係無得鬥

唔邊細啲點呃小童福利

老千係一集入面完全洗白 到底有幾趕

2條女同根源點解會大細波

係好撚趕

後天發育

講緊邊套

kamen rider 01

我日日同佢按摩

30石又得個吉

又抽

手痕咪抽下，升寶or開圖鑑都好

早坂

on9活動

唔洗狂黑moon不知幾爽

要係咁㩒嚟㩒去開關
悶撚到七彩又哂時間

如果今年泳裝真係有包括到試膽大會，都好大機會用呢個模式

唔CARE素材應該有攻略教點直接推主線?

真・女神転生V 2021年全球發售

lag左成個禮拜喎

完咗大奧係咪又要等一星期養生

養到泳裝
周年咪又係得啲打一次就夠嘅紀念關同曜日半減

剩係想快啲有新卡抽

其實中間1ap行路果關真心cut咗佢，有素材拎/有嘢打一次過收晒好過啦 行路啲對白真心煩

想要迦摩 但抽中殺生院

又唔係無單pick，目標明確點解要雙pick嗰陣抽

依家An幾錢

85.66

好掛住仲係7字頭既時候

我想佢出個4倍速比人啦

咁點解要抽雙pick

因為啱啱先玩 兩隻都無 想要哂

岩岩先玩到第一次見Tifa
膠真係精神病人

想要晒咪繼續抽

igamebuy ios hkd685@

TIFA好淫

打爆左刀劍未

卡地圖，無玩了

早幾日都84

Update完順左

5周年無新加嘅課金優惠就慘啦

我講係出技會入撚左山，石頭，卡住係到

而家都仲有呢個問題

不課就行

好鳩，我2刀流成日卡

02:我彈
ark:我反彈
02:我反彈你既反彈
ark:我反彈你反彈我既反彈
02:我反彈你反彈我反彈你既反彈

小學雞 防護網 反彈網

今次福袋係唔係又玩闇鍋

上年多0.2%Pu
唔知今年會點減壓

井

唔貪心
1pack送10粒金果夠了

早啲瞓
比盡都係改良個無記名

每月綠膠比20粒你換
50膠一粒

想要晒，但想要a多過b
咪先抽a單pick，中左先轉抽b單pick,也呢也呢

10個變5個，定無上限任換

無記名10換1真係cls 都唔知邊個諗出黎

好快d有幾多掃幾多fgo未出泳裝先仲係咁平炸

屌 izu係咪中左golden experience requiem

Simulation

打完final boss
可以慢慢光復對馬島了

無推主線咁濟

個支管咁萬能 變埋張匙卡

01到底有幾多集 最尾係咪要飛上太空打爆埋個衛星

井就俾左你啦有本事就換啦

呢個井你唔俾我都仲可以對井有啲期待

開燈未

周年開放用路人角都出到寶具

周年開放無邊框模式

對我嚟講已經好貴

再遲下缺貨果時你可以搵定部an機轉信用卡課

NOBU

好期待刷箱嘅90+會點玩

差啲唔記得做週任
清活動竟然做唔晒啲任

我都好奇怪，差啲唔記得

我唔想再行啦屌

王屬沙煩

石上

link

成日都睇唔明師匠件衫個設計

石上 真男主

SABER 9月開播(佢推特寫
應該仲有4集到
隻ARK ONE應該出得一兩集

八月到底有幾多套野要上太空炸衛星

清哂fq以外所有迷宮嘅關

其實685唔係都仲係貴過an

ios課金係貴

我已經無課三個活動了

其實啲新周回效率高幾多

你不嬲一出就黃 仲使乜抽復刻

自從SUP LIST全135後已經無乜邊隻想抽到BO5

Spy Family又笑死

石上早坂呢對冇可能
早坂係我架

訓唔著唉

無野好課

crossover，留意後輩line對面個icon
連po出黎個時間都相約

貼少左

同期枱邊memo紙寫住たわわ

居然係咁

MOFUNG

いーむす・アキ死左

WTF

等出CV

可惡,唔係泳裝

【FGO5周年記念特集の内容】

『FGO Arcade』最新情報
カルデアの軌跡 ライト版
5年目の『FGO』
カノウヨシキ氏インタビュー
『FGO』ファンアンケート
奈須きのこ氏＆武内崇氏『FGO』一問一答（全66問）
川澄綾子さんインタビュー
数字で分かる！『FGO』（公式のプレイヤーデータを公開）
安生真氏インタビュー＋開発資料公開
開発者・イラストレーター・声優など関係者26名に訊く5つの質問
出張版『マンガで分かる！FGO』
奈須きのこ氏＆武内崇氏インタビュー

又車自己兩巴

大奧...好驚唔夠時間打

車幾多巴都無所謂啦
政治任務就係要搞死晒啲中小企，由紅色資本全面換血

煩姐 食果一日都打得哂

希望今年落到地

已經有少少唔想睇

造型同劇情係反比例

造型我接受到了

ghost算唔算劇情又唔出眾 樣又係唔掂既一套

似戰隊+裝甲

LINK OR NAME

[ブラザーピエロ] 部活少女パラダイス 汗っかきの天使たち
汗っかきの天使たち 第5話

限聚令2人

魔王BU唔出得街了

Gundam出左了 已買

大澳活動違反限聚令

應該講緊MBON

digital版表示慢慢等到30號

same
我諗住打下啲獎盃先
玩得太多試玩搞到悶悶地咁

入到驚咩

單機MODE實入到架喎

ok

見人話已經有房打

打黑櫻係咪要儲花牌

話說好似唔見今年周年生放GE消息

突然想問吓，大家平時用咩方式課金?有JCB

an機直接信用卡

秒左

好似又有富士康流出
PS5個面蓋

以為對波會更加大

我要吃 跳起來

今季半澤做得有d浮誇
但都好睇

過氣啦,熱果時唔黎等到凍先黎續有鬼人氣咩

ok既 無追過小說既我都入到口
現實細打大既劇情係吸引

iOS有JCB咪直接課日本Appstore

終於打埋黑櫻

小心呢d鋪

唔知到時fsn上畫カーマ會唔會出真fsn黑櫻skin呢

冇弱化的黑櫻真係唔識打

已經係咁消buff落debuff 唔弱化仲得了

我之前都諗過希望會

我冇，純粹想問吓啫

齊花牌 V仔鳩打就過左

弱化左個隻，我用黑櫻配加攻禮裝，配術師匠*2，就可以好快KO
唔弱化個隻又多血，又一大堆debuff，次次開寶都無敵貫通

唉

萬聖萬聖

十足前排mb定唔知咩
又係正價任訂
之後又一班苦主

其實打死本體果隻就完其他兩隻分身無打過

我知，但4條血加埋都成6xx萬
唔識打

雙cba bo2黑櫻+特攻禮，第一條血平A磿到佢出寶之前兩下np技落cba開寶具擋，等佢無咗消np個效果先開始打有寶開寶，無就平a

Its Never Over

巴打你呢個講法好似係打弱化左個隻喎

我係講緊冇弱化個隻，即係左邊條bar係max，一張花札都唔用個隻喎（唔係叫伽摩，係叫愛欲之魔王）

迦摩殺生丸都用莉莉絲踢死

有無最易既功課抄

25張花牌，屬剋再特攻裝就鳩打都過啦

打唔掂咪食咒過

我以為你講弱化

第一次無換物品入去打
差唔多打爆兩二條血都係走場算

google 大把

弱化個隻，幾下就KO左啦

唔弱化個隻先唔識打

可以chok到德川值突破上限

係咪要拎齊所有花牌先會弱化 拎少張都唔得？

遂張降難度

唔係，睇你條bar本身幾多，滿嘅就一定要拎齊，我本身唔滿，打完第6層之後先開嘅花牌關唔打我都消得晒

就係而家通左關，想挑戰max bar個隻丫嘛

但我入過去1次 完全冇消到 比佢屈機

要入活動shop到換喎

OK,真係今年男靈衣係齊格魯特
三輪士郎對呢2公婆嘅愛, 就算唔收錢都肯定會畫埋男嗰份
就好似當年騎金時咁

問號喎 冇得換

大奧其之二先有用得

姐係點 要硬過1次先？

今年Wada畫邊隻

要打過兩次先
當然都無之後零削弱咁強
用人地突滿特攻禮五寶黑櫻應該唔難
雖然我用盤兒打

殺生院

輸2次都得定要贏2次？

初見有角:拖TURN完場/爆第1條血
二見有角:打淨1條血
頭頂光環嗰場先用得花牌

唔該哂台煮

唔知會係尼祿祭嘅新GRIMMICK定係泳裝新技呢

今日CCC更新左

佢講果個aoe轉單體寶具我喺出宇宙澟果陣已經有諗過會唔會出

有咁大咩

漲奶

蝦娘

連CCC都無明確講嘅天體室用途竟然呢度講左
用黎SCAN野, 我估係地球嘅靈魂

皇女其實唔細的

貓貓有著底褲

貓貓=智障

其實幾多號先五周年

當年開SER係7月30號, 今次周年生放放左係8月10號

姐係起碼八月中先有週年pool

一車車月豬買定飛入屠宰場

但三四星真係唔知點

Racist貓

AN 7月30
I 8月12

學邊個

有三度落陽唔驚

一樣係藍色頭髮既

下一張笑死
把聖劍出賣左X

個ui係邊隻game

隻狼

咁笨柒都有

靚女智障=天然呆，可愛

Xx 本身d h漫好少 係出左泳活xx 之後出個d特别好丁!! 尤其是orange maru 同 yozo個本

貓貓呢

Fgo最好丁都係南丁 阿榮

貓貓都係靚女

全都佳

LW又雙限

有罪大佬照住,唔怕

同意阿榮

最鐘意丁小邢

小刑都ok

笑死 gphone live用巴巴托斯 鐵血要被封殺了

佢偷跑玩mbon
report了

小氣卿

我數位版

+1 忍多日啦

+2

偷跑係壞文明, 要REPORT

出賣手足

戶外口罩令可以話係柒婆唯一叫做好少少GE政策, 因為可以理直氣壯咁屌撚柒班仆街火車頭

廢老呢

+3

等咗兩年終於到

唔好呀

退錢去買實體囉平又平d

咁少

幾時有得用金膠換返泳師匠 永遠嘅痛

小島紗, 我們的神

順延一年

想G佢幾時cos d泳裝角/著好少布既角色

？

立會

順延到2047算撚數啦

牙狐

放隻狐係屋企好

貓貓又唔幫手

養貓諗住貓會幫手

貓貓:智障

貓貓：

貓貓心諗 有人想叫我做野

咁串 今晚吉爆佢

佢吉你就有份

non h

又斷登

即刻登入先

冇登入過

太少本了

好想mofu

Just Do It is

番工無得mofu

點解早坂咁正 ehentai d本就少到一版都唔滿

【 序文 】

〜令和 第二弾〜

小説家である主人公がペンと剣に想いを込め、人との絆を紡いでいく。
やがてそれは世界を救う物語となる。

仮面ライダー"セイバー"
"聖なる刃"で全てを"救う"！

一緒に新しい物語をはじめましょう！

#仮面ライダーセイバー
#セイバー

萊莎都係明明條女咁淫

拉打咖喱棒

拉打d樣一代比一樣難入口
明明01 zio build個樣都仲ok

zio都ok

唔計插兩個變身器落膊頭 ok啦

一黎鍊金本身都少人出同人
二黎雷神會搞到光榮出聲禁賣game前出同人，都嚇到下啲人唔敢出

桃屋貓

我唔鍾意塊面d字

是但啦 要搵野嫌樣衰 點都搵到出黎
新個隻懶係左右對稱 但係膊頭就加隻基爾獸落去
個頭隻角仲長過個頭

Saber暫時望落設計最差係條腰帶

唔緊要啦,年年都屌晒鬼,跟住真香
不過GHOST班底,睇下係咪同GHOST同一命運

駁唔到

原來隻雷狼龍裝土人男人黎

落狗屎

係咪W武裝進化

隻野場場金箱出騎石我要鏡呀

支持了

兩個都不錯

男主有少少似我

教我玩

有leak了？

既然2.7預定有大蜘蛛，那肯定仲有好多野講......

得呢段仔
A9嘅料算可信

今晚本野嘅interview有講冠位資格，同今年夏活

呆毛係咪要出場了

係咪有得睇村正vs齊裝呆毛

其實係有舊劍

那位從者
村...

上面咁大段野有冇翻譯

屌你 真係W武裝進化

渣架
講重點

3 叶interview
武肺到底影響左乜
自選5星top 3
player lv上限解放嘅條件

5 一問一答
冠位資格&條件

11 武內蘑菇interview
2-5講多啲裡設定野(可能會好似1-6 zero咁，講GD到場前嘅事)
今年嘅夏活
武肺對整體schedule嘅影響
隊長
第6年嘅展望/方向

川澄特別一個訪問
課長都係答得五條

仲有平時活動Creator Talk會講嘅數據

搵牙p學做w先

那位從者似村正？

gay提亞又得唔得

摩根落地先啦

愛歌：無錯，就係我

2020年都過大半仲有人信落地

出尼祿先叫我

2.6係時候要出GRAND SABER 藍呆正式主線出場

同你講fate係可以再戰10 年

藍呆正式主線出場，我就寶五隻藍呆

封面角可以6年都冇在主線出現，真係好野

搬埋fami通無既過黎

奈須「抱著像空之境界一樣把5章當成故事上的重點/高潮的想法來寫」

「武肺令很多工作要遠程操作,也改變了製作進度」
社長「快回到以前正常的進度了.全體進度雖然是慢了.劇情進度大幅度延長」

奈須「有夏活」「夏活主題認真寫會很yabaii,為了FGO就若干諧化」
「宙斯合神是股間;單體設計很有趣+帥」
「所長的情況,RIYO在不知情下劇透了」
「對戴維行動的疑問之後會詳細說」
「恐怕FGO的結局會以「就到此為止」左右的決心果斷完結」

「有人疑惑二部只剩2章?計劃通,2.5.2完結只是二部的一半」
「4.5章會在2020後半」(按:可能是5.5?)
「實際上只靠6,7章回收不了至今所有的伏筆(笑)」
社長「6章久違的有很想快點發表的從者」
奈須「大家會被6章的從者(們)嚇一跳」(應該不單指社長指名)

->還沒有足夠人到達master level150所以暫時不會再提高
->還差一點而已(暗示快刷)

作為菲特既台柱只要精神在就可以了

master exp 小得可憐🥺 都快唔到

奈須「夏といえばもう一つ定番のイベントがありますよね。今年はそれに振ろうかと」
「このジャンルはガチでやるとドン引きされるのでFGOらしいコミカルなものに」

試膽大會

2021年都到了,仲未150LV

真係leak左
Q FGOが完結したら次は何をしたい？
奈須「吸血鬼のお話」
Q エルデンリングはプレイしますか？
奈須「はははBOY!当たり前のことを聞いちゃいけないよ」
Q Fateシリーズ以外でTypeMoonのどのゲームからプレイするのがいいですか
奈須「魔法使いの夜」

ディライト 開発ディレクターカノウヨシキ

・8/15Fate/staynight公開近辺で朗報を届ける予定
・マスターレベル上限解放はユーザーがどの程度到達しているかによる。150に上げたがその基準に照らし合わせるとまだ到達していない
・上限解放はゴールを遠のかせてしまう。焦らせたくはない。解放はしばらくお待ちいただければ
・★５プレゼント人気一位は圧倒的差で諸葛孔明。2位からはジャンヌダルク、玉藻
・今年は残念だが周年記念イベントは放送という形になる
・5周年に向けたカウントダウンをゲーム内で楽しんでいただく施策を予定

グラフィックスディレクター 安生真
「気づかれていない隠しモーションはもうないと思う。絶対に気づかない、というものもＳＮＳをみるとみんな気付いている（笑）」
「ローンチのタイミングで実装されたまま未改修のサーヴァントは全体的に行いたい。光弾系はとくにつねづね回収したいと思っている」

艾蕾

Sor 囉

sor9ry

吸血鬼GE故事
月姬要落地了吧

150左都2年

141 lv

唔通好想見到既沙煩係公主

台伏都145了

琴日升咗142

今年內應該149

Ho inch

139咸魚

講撚到咁，2.5神秘Archer=教授

冠位

小恩幕間 暗示教授想搞屎棍
應該就係芬巴巴

唔整啲破格級嘅出黎要點打

佢唔係搞屎棍
佢係退去前最大化迦勒底嘅戰力
即係已經計到之後會有大單野 各人會被再召喚

佢嘅外部協助者仲要識幻術

小恩用一半能力換智慧 變成依家咁
幕間暗示 小恩有另一個側面 就應該係冇理智 狂職小恩

最後教授獨白好直接咁講
惡都有惡保護世界嘅方法 只係手段令人難以接受
以佢人設唔會只係單純為保護人理咁簡單
想利用小恩達到自己某啲目的

問題係老福幕間 教授自己又懷疑老福背後目的
話老福會保護人理會不擇手段
兩條友其實都差唔多古古怪怪

老福幕間
似係暗示佢會為感情(小善)而捨棄理所當然既善
救海媽->差D捨棄作為偵探唔殺人既「善」
可能就係之後救迦勒底->捨棄救人理既某D原則
甚至可能早至第一部比提示已經係救左->結果被介入改職做Ruler

其實都講左好耐
教授嚴格黎講唔係為人理而戰，而係為GD而戰
結果論先係為人理而戰
佢Archer職現界=一定係被GD收伏左嘅狀態

呢種唔理人理，只為GD而出力嘅沙煩唔止教授一個

fgo啲劇情咁鍾意玩反轉
教授為GD都係聽住先
唔到最後都好難講

正苦
好快就有食飯避暑群組

其實你睇返教授加入後差唔多次次搞事都係提升迦勒底戰力
尼祿祭係谷到爆之前引爆未爆彈嘅布姐
萬聖令機械龍娘×2誕生
恩奇都幕間所帶黎嘅強化
自己幕間同GD上左一堂(雖然之後落暗示令GD忘記)
係得白情嗰次係單純為左翻check自己條數而搞事

其實我覺得賽車嗰陣佢係估到伊絲塔大概想搞咩但唔阻止
因為得左嘅話會得到天牛呢個頂級戰力，但最後伊絲塔老馬失敗收場

其實點解fgo要set到lv有上限 搞到老手d經冇用

單機game照計冇咩影響到其他人

利申差2lv max

上限太高新手會追到好絕望

神父開班授徒

終於清哂 好多素材 綠方

望到6層就好絕望，而家先啱啱到3層

車尾燈都見唔到

依一年升咗1 LV

畢竟教授魅力在於佢半正半邪嘛

克莉絲係主角群入面最正個個

Eve同Cure Grace有乜關係
係都cos Parfait啦

開始清算了

國安拉人

唔用立黎把撚咩班垃圾
我本身諗住過完第2日就會開波

其實呢幅圖係大失敗 你睇下d手指 嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔嘔

克莉絲 > 切歌 > 調 > 瑪莉亞 > 翼 > 響

呢隻戰G都正

大佬啊你唔好咁痴線啦.jpg

saber 腰帶把聲唔怪之得咁熟
原來係征服王

痴撚線

插晒三個位係咪變W Extreme

FINAL FORM 會唔會係一本大故仔書插晒3個位

似啦似啦

主角自傳 一本插哂3格

本書創造世界
本書分散好多份細書
有齊所有細書=最強

final form肯定一開3 W extreme

真波

入game有野睇

新歌
新畫面

無啦啦FGO啲人物識郁仲有歌

起碼an機周年有料到

即入

冬木！

GD新衫

女梅林都出埋黎？！

on99入驚登入有新op==

睇完個OP
武藏應該返唔到黎

但沒舊劍

兩隻文西？

好多新女想un

女梅林不負眾望金髮，個樣應該都

又有真名競猜大賽
但今日最忙無得睇分析

冬木果個好似saber?

見到嗰幾肯定係妖精王奧伯龍嘅嘢

feel到村正會背刺道滿
神父會背刺秘書狐

黑呆
好明顯係接返特異點F嘅人理防人

仲諗住女主角藍呆終於有出場機會

要入妖精鄉了

巴哈見到

佢可能唔劇透姐

屌

呢條女個波大過人地個頭

女梅林黎架下話

同村正神父打嗰段有術狗

第2張圖有2個幼文西

bro有冇link

好康的 是新遊戲哦？

係wo,唔講唔覺

我比較關心同圖入面個白衣騎士係乜水

神作

dl完data黑mon 入唔到game

神父靚相

依個2打六係邊個

後面隻渣雙刀 應該冠位狂

大家覺得似唔似

大大大蜘蛛

神父靚相有新野，開唔開心呀

cls真係大大大蜘蛛

點解

武肺delay咁耐就係搞呢個op出黎?

螢光藍個嗰第一眼望以為g-self

跑得開心嗎？

全game最勁要出來了

大家覺得有冇可能

睇完段片，第一感覺係有錢任性
第二感覺係好多新人，又可以出起碼一年

我覺得 奧伯龍 / 泰坦尼亞

村字頭男人

會唔會湖中女神呀?

村正
將會係HF上映嘅星期落地

真係就不反葉了

HF上映 (在香港)

法米通本書digital版出左, 應該好快會有圖睇
依家我淨係見到封面圖

icon準備強勢回歸

牙狐呢

咪有出場 0.5秒過場